住hall撚入

其實係咪真係住hall溝女易好多
利申fmA0

會搵到屬於你嘅小夫

睇啱可以即刻約佢上房

溝女呢啲嘢睇樣既啫 關住hall咩事
不過住hall就會易啲有草隊

可能佢就係小夫

講到會變基咁

ching有冇經驗分享

聽人講 話試過係hall後樓梯見到有人隊草
跟住俾人撩佢一齊吸返幾啖

後樓梯隊唔會比人報串咩

咁刺激

Who knows?

有冇巴打分享下

係
我成日想同阿夢結婚

溝女有冇易d唔知，破處易左係真。
當年同個roommate兩個人一間房，有一日個roommate 飲到醉晒凌零三點鐘帶左條飲醉左嘅女番房，跟住我哋。。。

有聽過類似 但係真係無人理咩 聽講有啲u嘅hall連屈蛇都好難

男女混合hall. 可以點理

小學雞咩你唔好整到走廊成陣草味，唔好整響個火警鐘就冇人會理你㗎啦班支那生就難講

你係柒既 住hall都溝唔到女啦